發覺做好人無好報

以前讀書,個女同學話嘴好乾燥,我咪嘴埋佢比d滋潤佢,又話我想攪佢。

大個係公司女同事件衫污糟左,我幫佢抹,佢話我非禮佢。

癈老跌左d橙落地,污糟晒,我幫佢執掉落垃圾桶,又問我有冇病。

落雨見到對情侶無遮,把遮唔夠大,我走去遮佢條女,又比條仔開我拖。

6/10

我都好同情你

見男同學冇咩肌肉 私人畀咗啲新鮮蛋白佢都唔領情

dndndfnfnnfrnnnenesnsndnndsmmsmamamamefkggkkfkskskdkdkffkkgkfmfmfcmvmmgnfmdmdmdmdndnfmmfkfkfmfmfmfmfmfmgmgmtmrmrmrrmrmmeemmemememwwmmkwkwkwme